屌，聽日可唔可以唔番工？

好似無放過假咁，聽日又要番工。好撚大壓力

可以啊，辭職都得添

射波囉，反正都年尾